[喜蓮彩星蟲草之星] 六月五日跑馬地八場賽日討論區

姨丈

屌你老母親家搞事

你老母最尾冇信10磅仔又有

又頓 我屌

潘頓

部能又企左起身

屌夾左我赤兔狗

2隻加洲 揀錯左腳

夾到收停呀屌

四連 7 ,8膽
我愛何妖
轉彎諗住輸左

柒東我屌你老母啦 次次都搞鳩人隻馬

雷狗跑乜鳩

比呀陳夾到咁, 好撚危

潘頓搏盡都過唔到6win

7W

奔雷奔咗去啤酒園

冇諗過陳蛇騎得起隻姨丈

係咪10磅仔夾到佢？

潘W 有巴打要派

9 黎

中啊！尾場allin潘神 成功！！

明明有衝勢啊屌 條咁嘅賤種巫顯東次次都係咁撚樣騎

潘頓少有地正氣足成日

理得佢騎得幾好永遠封殺

陳嘉熙爭啲贏埋

割撚舞唔撚店隻還俗

獸醫於賽後立即檢查「威威歡星」，發現該駒流鼻血。由於這是「威威歡星」第三次流鼻血，該駒須強制退役。

又多隻狗餅

係

陳蛇戇鳩鳩
雷神仲戇鳩

潘神

呢度未出現過呢個詞彙

上個禮拜

未還錢啊

隻馬 carry 佢
佢全程3疊, 到轉灣都仲望緊

btw, 屌佢食屎啦, 阻撚住我條 Q

今日開始就要出現了

今日其實算唔算好賭

無騎起喎, 隻馬自己勁

何妖今次入住唔到place jump

淒涼佬廿幾倍想冷去結果輸俾認真版阿般

今日負數日

今日好過上星期日，有四個赢總數十一場，好悶囉!

呢個真 鞭都無打幾下.... 咁都差d贏

一場輸哂

唔好賭 比陳sir加杜sir撚狗

+400

西拉冇定隻馬冇

頭場

why not both

莫雷拉

莫雷拉騎隻馬同程四出四勝
終於斷

-2000

潘頓做膽，拖岩腳都有錢收咁濟

屌你利敬國贏完冷隻熱門咁蝕法

新強勇駿識轉灣wo包尾追到第5

講真呢排都好正氣喇

好似連續2個月賽馬日冇收過錢

咁買真係風險好高

次次賽馬日都收0蚊 近排真係黑到爆炸 場場第4

買左赤狗p, 但係唔覺入到p, 雖然真係開始衝就夾到收皮

陳嘉熙停幾多日 果度撞走左兩個p

馬又升到差唔多, 排位又差

你咁買法...大佬你送錢比馬會多謝都冇聲架

一路再贏落去既話就係馬王嚟架喇

都仲有贏少少既

同意, 唔夾都該都係無第三, 不過再近啲咁解啫.

總算回到血

Lm

陳蛇又夾到人

以前唔識玩都試過咁賭
場場搵啲1.7-2倍既位置買

派？

今日賭5,6場位置Q
有4場都有隻跑第4
搞到一蚊都冇得收

估唔到連登有咁多有錢馬迷，我一個賽日玩800-900已經牙痛咁聲

蝕少啲有得鬥
last得佢落飛

睇黎要出家戒賭
今季輸多過贏

加州議長壓入去赤兔寶駒到陳sir個肺部要照照了

今日淨賭10 11場位置Q
得牙國潘狗一條收錢 正數

馬後炮睇返
場場買潘拖全餐Q都肥死
一場一千八百幾，一場三千五百幾

馬後炮既話,

單買一隻開心好玩WIN 或者 單買一隻小威人 PLACE 都贏錢.

根本唔信和平路返田草
盲賭你輸多幾次會發誓唔再盲賭

法國打吡果part播得一場係咪呢度講埋算

賽後討論
-莫雷拉未能成為史上第一位連續三期贏4場或以上既騎師
-對上一次3歲贏G3既係佳龍駒，都係獅子山錦標
-勝得精彩下季應該去浪琴表對美麗傳承定去四歲系列？

去哂都得啦

痴線原來能縮尋晚捱完夜睇波
今日仲咁好精神

-勝得精彩下季應該去浪琴表對美麗傳承定去四歲系列？

佢跑晒都得嗰喎, 夠唔夠跑就唔知喇.

咪係

佢點都係差唔多㗎啦而家

陳蛇真係要停兩日

巴基之友喘嗚

杜美 係咪比老苗屌到仆街

不過，潘頓的$211,793,265元總獎金，並非他自己袋晒，大部份須分給相關馬匹的馬主，而練馬師、馬房人員亦佔一部份，潘頓大約可從逾兩億元獎金中，可分到約1,700萬左右，但已經相當和味，而且還未計贏馬後馬主的打賞。

雖然一早知騎師分得少
難以想像吳長進平日點樣開飯

千七萬 買得兩層樓

未計策騎費

自由身騎師馬會有包底 好似係三萬

勝得精彩行佳龍駒條路

嗰三萬名就叫房屋津貼 實際上都係包底

做騎師一定要識投資
好似賴仔咁退休都唔驚

唔好行佢最尾條天國路就得

王兆旦
唔識投資就係咁

又或者好似某啲退休欄主出黎賣料

見習騎師馬會包好多嘢,

香港大師父馬會都有包底年薪最少收入

策騎費相對就佔好少比例架啦

應該年年有調整

競舍係幾時比面書河蟹左架

唔係咁高啫, 紅運戰士都分分鐘高過佢, 應該係.

紅運今日都唔撚知去左邊
嘉應之星高過佢就真 唔係比人燒已經贏左
不過勝得精彩先三歲 下季再觀望啦

步速慢吖嘛今場

本身都廢，無乜分別

潘頓 去馬

S2-2心水

陳sir 6/26以開始跑谷草
咁廢識唔識轉急彎

季尾10磅都可以咁冇成績
上年蝗俊好佢好撚多

點解頓排大外檔轉彎通常二三疊 但nigga排中檔轉彎可以飛出去啤酒園講真除非隻馬真係蝕得起 可以大外一氣殺哂 唔係下下轉彎跑多成百米點樣贏呀大佬

626佢要停賽
得番73同710有機會跑
但初谷都係不了
沙田都搞唔掂

唔想塞掛

只買放頭馬 隻馬掯佢返黎

柏斯腳筋 熱到辣手

第四場：田泰安（「正本雄心」）多次於賽事期間跌掉馬鞭。

D力架以前比人鞭得多
怕左條鞭

放頭都唔掂
條友好識用腦跑馬，唔會好似其他10磅係咪都死對上去放

贏緊?

諗起蝗俊果陣次次去親都係後上
放頭唔帶錶

有10磅唔放頭唔知有咩用陳sir後追又唔識搵位更加唔洗講
依家d見習生1個比1個廢

議長走位騎到不撚知所謂都淨係輸少少

全程三疊冇遮擋返黎輸個頭
隻馬擺明有貨賣

法國打比

又跑馬啦

輸都輸死你地

邊度有法國賠率

柏斯國君真係咁穩陣？

諗緊

睇啡格買🤤

好似好耐冇見a巴

我屌 12真係香港熱左

跑多4百 咁熱都係算

囝囝隻野成身汗

kingman 啲子嗣上唔上到2100

到最後3分鍾就會改倍率~

要咩

放心 陣間1會啡

單跳緊

開始落緊

柏斯國君同法國倍率差唔多 可能個騎師唔太野飛

賽後，獸醫應練馬師蘇保羅的要求替「天意」進行內窺鏡檢查。獸醫報告，是項檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「天意」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

蘇paul啲馬特別多呢啲嘢

4 5 10 12 14

有冇link

布達得啖笑

布倫漢宮

法國馬興唔興爆？

要紀仁安算

法國佬最喜歡爆冷

咁快入閘

中

衝浪人

1,12,9,5

屌未買

開條大熱q俾我

點解1當地咁熱淨係因為啊媽？

12

設計名師爆

綠格

14 6 2 9

wertheimer嗰兩隻

杜滿樂呢次醒
等布達德幫佢開路

1 冇左咩事
做咩人地大慢閘都前過佢

紀仁安

紀仁安一開閘就輸左

實夠伶俐咩料半熱門咁廢

莫daddy呢輪播親都係柒到仆街

14 好似上個post有人貼過😏

好在海外賽 回到血

紀仁安考閘啦仆街

用紀仁安做膽，腳返晒黎

一樣 屌

舊年第五嗰隻就賣左過黎
今年有冇香港馬主揀蟀

件衫係 當係

2同4揀咗4
咁貪心做咩…

次次轉播都係大熱門，跟著唔見左

莫DADDY 次次播次次死

有p都算

屌你老母紀仁安

國君咁快見底 屌

kingman 嘅子嗣好似連2000都係勉強

事後孔明
6號得一哩點值咁熱

鋪鋪莫雅都係香港特撚別熱呃鳩賭仔

尾場4重易撚到

安田都車手贏

今年3歲馬公應該bust q哂
上年bust到連香港pp炒哂車高分pp得隻唔係行傳統路線既嘉應之星合格

今年歐洲三歲跑一哩嗰啲唔係幾掂 過多一兩個月就知哩半嗰堆嘅質素如何

真正流馬尿

知舍幾時FACEBOOK重開

赤火神龍三班都搏

郭廢老會否牙牙痛

杏目連車手都贏唔到

放頭個隻都跑第二

自己on99怪得邊個 死廢老

易達之眼如果出閘唔係俾國寶撞夾落尾有糊叫架

搞到隻馬返黎喊晒口

希望軍歌唔駛做狗餅

窄西都馬王飛

問過我拉未

星期六好水

杜友

?

掛靴

佢騎翩翩好撚勁

見到田雞青出於藍 終於安心退休啦

nigga識鬼壓線

在啤酒園內再聚

馬會抽福袋咩 等陣又開個麥偉利就柒晒

杜留低啦 其他兩個可以番去

依家都唔夠騎師用 下季仲要9成踢走長進
依三個應該全部有得留啦

上面講緊有兩個新南非仔黎 加埋杜 南非幫要壯大了為南非大佬達效忠

數到霍霍霍都應該未到達子

華將果邊好窄
冇長進，冇黃俊，冇泥水佬(唔知養到幾時)
基本上係得何妖家俊加多個火車，楊生又成日走場
至於陳蛇...

尋日南華早報有鬼佬放風
除左嗰兩個新入紙既南非佬之外都冇乜新意
巴度巴西蘇又係咁上下時間返黎
布文就吹左好耐
華人方面泥水唔肯定 吳長進九成九冇 其餘都冇問題

布文抖成年

撬唔撬到麥記過黎

情願佢叫杜奕黎 後生過炒飯哥 有d功架

嗰兩個南非佬係希威森同M也尼

提起杜奕 有冇冼文諾消息

泥水佬唞咗差唔多兩季 係咪跑唔返

之前佢講過季中先復出難搵支持 等下季先

柒東

依家都公佈唔切啦
得兩個幾月點開倉

布文唔黎好過死拉馬狗沒好座騎都唔出力
呃哂阿伯d錢

狗會可否再簽炒飯

韋爾和有冇機 人棄我取呀嘛

大摩下季繼續？

無可能啦

點解

下季last

天條喎 唔洗坐十碌八碌咪賺左仲想番黎跑

其實係咪潘頓告炒飯
我記得炒飯釘完之後
潘頓由落後雷神10幾場變反cup
好記得炒飯釘左3個月上季都仲係排第3

依家仲有邊個騎師挑戰到潘雷

等陳蛇成才

真, 條垃圾布文得大賽+大摩先會出力

贏到10場先再講野啦
長進都好過佢

華禮納都同布文一樣傳左好耐下
陰謀論大摩收山應該有大牌練馬師接棒

呢條友廢撚到

灣都唔識轉

騎師王 2 [潘頓]
(退款組合: 12 [羅理雅])
炒飯出事 潘狗賽日五win

All in 潘頓

布文黎埋會唔會三分天下

布文靠隻
winx呃左個天下一返黎
上左年紀
應該都係潘頓 西拉之下

漲卜卜

頭場除咗潘頓 邊隻位置好

1

唔會原因:
1. 重磅，少好多坐騎
2. 爭得贏潘狗因住好似炒飯

我相信布文黎得應該會連埋華禮納黎開倉
至少多d基本坐騎

蘋果話係blake shinn

之前墜馬抖左半年果個？

知舍開返未

其實咩事 成個page冇左

最受歡迎開始投票,你地會點投

賴仔

本地：勝得精彩
騎師：何澤堯
海外：勝出光采

贏馬神器
賴仔
是旦

多個重磅嚟搵錢，能叔又多個競爭對手

部能得鋪牛力 一入直路一定左右分韁大開大合
搏馬又二二三三

越多重磅騎師對雷狗越著數

最支持佢嘅幾個馬房今季頭馬數字都比較少，所以佢贏馬都少咗

香港造到輕磅點都有優勢啦

即係郭能？

有人話支持賴維銘，講真佢真係多票到贏
馬會都唔會頒俾佢啦

頭場潘頓熱成咁

都係表態啫
其實都唔會多票到贏

夠票贏有得唔頒俾佢既咩

何妖騎王落咁多飛？

有
要係上面搞賽馬架嘛
唔接軌點得

上場跑g3 今場跑3班

某拉馬師一年最受歡迎都冇贏過代表咩

咁我投黎爾令

頭場潘狗贏緊？

最受歡迎拉馬師

重心
💲🐆

呀妹個年

綠寶

札西往績又冇，試閘麻麻
都唔明點解大熱

諗起之前泥水佬騎藍天堡馬

谷草2千2跑過第二上場蝕分跑g3輸唔遠，今次跑3班，夠唔夠料做大熱

赤火神龍大樹遮陰

頭場7號？

上場跑G3蝕17磅跑贏翠龍佳騰駒，
返三班重要強配

白頭佬係潘老闆

買咩好 頭兩場想過下關

頭場閪到唔識買

大熱門

講到咁一棍札西

頭場都閪

買唔落

馬王飛

今晚我國

火箭狗

成班人睇人拉頭馬

馬場職員？有無行動代號？
mme？

我p31

忠心勇士姐

秒

七隻馬但係有三隻想放

會唔會少馬都快步速

7

4-7 Q

召喚快益善巴打 今晚係咪去馬

屌你老母 頭場睇馬算

去馬

又要輸錢

非常堅P

潘玩野既米奇老鼠斬死佢

非常堅試閘前速都冇埋
我諗今場佢會放頭 爆埋

同路

5膽拖1，4

5-8-1,2
三重

告東尼底出

告仔又底出..?

無間道

搵食姐唔撚洗斬啊

等下季先跟啦 隻馬今季越跑越唔得

講下笑姐

第一日賭馬？熱果隻2200都未跑過

1.0p

2-4-7

2-8

塞你食辣辣壽司

莫雷狗唔放要報警

莫雷拉細潘夾計慢步速一Q返

買p好過買win

未輸到跳樓咁啦

458算

準備聽到非常堅快返

俾料未

你買田之前 首先睇下操練個度有冇見到叫 吳長進的名字才好買 沒佢操馬隻馬唔聽話的

1 7 8都會搶前啦

2-8 Qpq

潘史
契兄弟q

1.0p 1.2p

非常堅3班馬克羅斯嚟

潘頓！

又燈

潘頓收皮啦

變奏啦準備

潘狗準備表演

潘頓拉馬

彪哥

跑咩？

笑料

燈

獎門人買win d錢輸光了

潘頓垃圾 早啲發力贏晒啦

係要一早拉馬

笑左

屌你老母死雷狗

8 5 7 4

屌你老母田雞殺左我火箭狗

四連要輸錢

馬王

本來三重中到應一應 屌你老母田雞

1點5倍都輸

好彩都有8 5 連贏位置q收返少少

牙拉牙拉

少馬都唔爆點賭

笑撚死 前面咁慢阿般包尾追上黎

頭場就大熱做愛有咩意思

潘頓定過頭 雷神咁前都要走先 佢仲未上前

米奇老鼠又無得拉馬

好撚柒憎田雞呢條廢閪

我田

頓都無乜跑錯 又屌

潘頓點解留係包尾?

三重好分到呢

佢以為有好多位可以追

拉叔

火箭狗廢撚到

儲力直路爆

札西早d爆贏到啦
係咪潘唔想下場又騎獎門人呢隻

潘頓點解唔贏？

慢到咁都轉彎先發力叫無跑錯？

早兩踢唔包尾 贏幾個馬位啦 仲話冇錯

買左48pq 兩舊

封得住潘狗咪好

metoo，成日搞尻住晒

非常堅 狗餅

咁而家都係賀賢贏，咁老友無所謂啦

一陣唔到又屌頓咁早騎扮去馬明知無咁長力

話左啦

潘狗摟屌無辦法

8-2qp
2號直路完全放棄

買左458三重 田雞死未

火車放咁快

成撚日成挫爛挫挫個第三 又唔係冷 屌佢老母買佢又冇影

獎門人三哥叻哥呢班人仲有隻蟲草

班友有得賭就出現嫁喇 唔係咩

雷仲早發力過潘

2200快步速跟前都第二無氣量

神速寶過緊老友關呀 醒水啦

lm雷神殺多次

最尾嗰句先係重點

咁呢場都跟唔到前

攝到去入邊上都算係咁 又屌

笑死

阿國40倍

今晚大摩追唔近唔使諗爭冠軍

咁搏

等埋星期六啦 星期六阿蔡果堆狗餅黎

祥光因乜解究咁熱

應該要咬前啲 明知主要對手最輕磅實搏走甩

賭完頭場就收皮

易勝相吸

部能

陳百祥

賽日收音機係咁斷

唔係好想賭依d垃圾。。。

明你意思 只係覺得今場無乜機會比佢上返前/變奏
入直路揀入去攝都已經跑得幾好

中華一號

1.45買左潘豬王想喊

R2 田雞

而家2賠仲抵買 買多幾注喇

神速寶係贏撚硬既馬

唔覺馬房垃圾

喂屌又同路 大鑊

上場贏完喎。。

轉倉後仲未上到名

潘雷配

何妖

何妖加油啊 買左你騎王！！

冷馬小心自由飛翔 之前一直比垃圾騎

127咁重磅 呀國騎我都不了

上場沙田要左 比郭能打到片黎片去都衝唔起

獎門人vip食咩？

講到下體賢唔係垃圾咁

今場都係啦。。仲要12檔。。

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 1 札西德勒 / 82 / 6 1 1 0 0 / 打吡冠軍添滿意 / 1
/ R 1 札西德勒 / 82 / 6 1 1 0 0 / 小巨人 / 1
/ R 1 札西德勒 / 78 / 6 1 0 0 1 / 卞城公主鈺琪 / 3
/ R 1 札西德勒 / 76 / 6 0 1 1 0 / 上海oscar / 5
/ R 1 札西德勒 / 76 / 5 2 1 0 0 / 朴智媛 / 7
/ R 1 札西德勒 / 72 / 5 2 0 0 1 / 春卷味麥樂雞 / 11
/ R 1 札西德勒 / 62 / 3 3 2 0 0 / 羅承傑 / 14
/ R 1 札西德勒 / 58 / 4 1 1 0 2 / 鄭恩地 / 15
/ R 1 札西德勒 / 56 / 3 2 2 0 0 / 求其 / 16
/ R 1 札西德勒 / 50 / 2 3 2 0 0 / 肥豬仔 / 18
/ R 1 札西德勒 / 16 / 0 2 1 1 4 / 非洲海底椰 / 20
/ R 3 一拍即合 / 76 / 6 0 1 0 1 / 情迷熱杏霜 / 6
/ R 3 一拍即合 / 68 / 4 2 2 0 0 / Regen / 13
/ R 4 包裝時代 / 78 / 6 1 0 0 1 / 煲仔飯 / 3
/ R 5 永益善 / 74 / 5 1 2 0 0 / 金地飛客🐎 / 10
/ R 6 天生一對 / 70 / 5 1 1 0 1 / 智高無上 / 12
/ R 6 活影 / 40 / 2 2 1 0 2 / 伏部半撞 / 19
/ R 7 醒目勇駒 / 76 / 5 2 1 0 0 / 追命 / 7
/ R 8 綠色有運 / 76 / 5 2 1 0 0 / 莫雷拉馬 / 7
/ R 8 綠色有運 / 52 / 3 2 1 1 1 / 華可可 / 17

神速寶馬主不在港

支持夏sir

仲係垃圾騎

呢d起碼好過華將 有拼勁

金錢炮穏膽

一檔谷草放頭短直路可以諗下?

下體賢係唔識搵位啫
條友典型英愛硬功佬

3 4 5

5 8 11 qqp

呢場買左蔡頭 柒俊

貼飛旺旺佢

容癌+小氣

睇黎今日又係雷拉、潘頓壟斷晒個win

潘狗落飛

以後唔買部能

無3

4 1 12 6

冇買好耐 屌佢老母

祥光

汁番條q啦

咪燈

話左贏能硬

一班藝人入場睇賀腎贏馬

部能真係ON99, 拉到隻馬搶哂口

唉狗餅

同路終於cashed

雷狗 何妖 突然冇哂

呢輪旺

屌…跑第4

成日都係跑咗先show飛

勁

垃圾到

撲街了 何妖騎王gg

變
9號

Gun

金錢狗跑乜鳩

屌...
第一場
8-2
第2場
4-3
係斷一隻
下次買win 算

一出閘都要推

易勝相吸包尾, 好野

我潘都屌
咁其他嗰d 都唔知算咩？

3歲比部能鞭到唔撚跑

潘狗撚鳩班藝人

贏又撚cls

po事後飛真係咁過癮咩

乜撚野荷蘭叻等拉頭馬

忍唔住屌左出黎 隻1都預左有 輸隻金錢狗

上次沙田比佢打左14鞭大大鞭，我睇到都燉佢痛

9號跑得出咪過癮

Sor累你拖多左隻

鳩放係前面就係度

華蛇去左邊

金錢炮呢？

見隻9都沖得好勁.多謝清提供。
R3有咩推介

一場追番啦
何妖 P

乜撚野叫做「叫座力」？
隻馬叫「座力」？
「叫座」既力？
抑或係有一種力，叫做「叫座力」？
On99 馬名
叫你老母閪咩

爽

11檔點跑
又全程蝕盡近

細聲d

All in

呢場廢到

清福仲有冇呢

佢講完，即係買

其實留意左你好耐 你真係十足十戇鳩仔

廢到睇都唔想睇

唔買放頭馬啦

哈蝦王旺算

宜家好多馬名都尻

Blocked

賀腎咁旺 八進有冇機

季尾馬係咁架啦

買咩好丫輸左300啦

白頭佬過埋p..?

柒俊

2 4 加隻冷小小玩 12

想問一問各位師兄第二場我買連贏位置Q4拖1 12
1+12會有位置Q錢分嗎？

嘜誰嘜誰最鳩

唔會

你4注飛點會無啦啦送多條飛比你

屌頓+欄主大熱
求心理陰影面積

No offence
我覺得「鋒仔」都好尻

24一棍啦
其他馬廢到連拖既價值都冇

最撚鳩係d 50 60 70 80

蝦女

好耐未聽過潘狗拉馬

咁都叫on9嘅話...
比卡超同噴火龍叫咩

單棍潘狗 唔中收工

估我唔到呢

一堆狗餅馬，搏下隻初出自由喜

利害了表示不服

貝蛇

收到風何妖win

有冇人要肥仔

估下提款機會唔會又氣管多血

講下講下 原來咁多尻馬名

乜撚野叫上旺財上呀
依家養馬定養狗呀

提款機/鼓浪威風有冇人買

呢場潘狗坐2望1

當大灣驅流？

當大灣駒冇到

咁馬主嗰系馬叫開旺財呀嘛

我發達養隻叫連登大船

英文名係咪要叫run wong choi run

有

支持你呀 清

發達未

連登之星

次次啡格包尾

連登大帥

支持

要李易達寶藏😂

太陽戰馬

/ R 3 一拍即合 / 76 / 6 0 1 0 1 / 情迷熱杏霜 / 6
/ R 3 一拍即合 / 68 / 4 2 2 0 0 / Regen / 13

八進好似都幾抵玩

再拎內檔就追了

老母俾人屌死

屌 飛得

肥仔真係無改錯名

咁要提款機了

彪哥 你阿爸有無心水？

90％大熱Q

交比連登最受歡迎燉馬師肥鬼訓練

6-9Q

去左旅行

潘狗無得輸

馬名黎講最撚on9 一定係大灣駒
祝佢早早斷腳

針

佢次次出我都祝佢

位置就夠啦

肥鬼

屌....買撚左

個名又唔係隻馬自己改嘅

ATM

1p

跑咩

保特冠軍

準備開跑

又馬王飛贏鳩梗咩

一啪即合

全餐

10

博都博呢隻

又係潘頓?

100%

貝蛇收工

貝力斯整親手退出

on9貝蛇

死龜頭

慘

隻馬搞搞震

貝sir真係次次都有啲on9嘢架喎

Lm

貝力斯

潘

8進
彪哥

貝力斯秒收錢

下？潘明輝你做乜尻？

八進

真係何妖

4 11 6

老苗同杜美爾絕交未

一拍即合

跟住就八進

太陽戰馬點解可以冇p
清福點解可以跟都跟唔住

呢隻唔係老苗

殺撚左個死仆街啦 垃圾騎師

都話何妖

再跟住就跳出世界

杜美爾留咁後做乜鳩

隻提款機唔做狗餅點得

騎都唔快 冇計

屌冇清福

賀賢

真係抵

牙拉果隻好似搶錢咁 杜友就出閘慢左推

何

隻太陽戰馬明明有貨閃黎閃去屌

爽 6 12Q回到23倍

Cls的

Bill破燈

一出閘 唔夠快 拜拜

正
迷何萬歲

我妖

沒得賭ga wor 一隻準馬無啦啦跟唔到

邊個再話我bill哥燈？

9, 12 平頭第四

哇 呢條4重 fatfat

Bill gor都有出頭天

隻2

除2

千里達門將真係門神

彪哥都反底，無啦無啦

對唔住

因為我買過關唔知佢點計

我屌 隻八進做乜9 斷哂3、4重彩
第1、3、4、5隻都中哂

估唔到提款機跟都跟唔住

Me too

太陽戰馬直路比火車打撚到內閃
條友頭場又係到鳩放

都唔知呢排騎乜撚

Same

彪哥不嬲勁

隻清福又係唔知做乜9

開心仔 四連有馬退出輸少左錢
一蚊不買杜美爾

慘死

大運舞台？

同之前龍船鼓響果期變左2個人

本來想要何妖，但一見到彪哥就唔敢買

信念呢家野

下次彪哥買何妖冷馬要買了

包裝時代頂盡第3

呢場可以收手了

蔡頭多左隻馬騎？

慘 唔小心要左鑽飾神聖 可唔可以退飛

田泰安 2檔都驚佢飛出啤酒園

/ R 4 包裝時代 / 78 / 6 1 0 0 1 / 煲仔飯 / 3

話晒事w啦

田雞 不了1.1都唔買

方蛇首選喎

==

仲有冇人敢買阿杜生

呢個組合

田雞今次又第四？

俾八進害死了

迷bill了

潘騎師王已贏？

要神州俊馬

買左可以點

請支持勇者勝

搵到個東方燈神 成個月未貼中過w

不論冷熱 一律燈撚死

請出招

想請教師兄們，複式馬膽四重彩。
如果兩膽，平時你們會拖幾多腳 $2

佢出咩

精神威初出咁熱既 ?

睇落幾好

係驚11檔

Bill哥仲有冇

賀賢咁撚旺，買你隻轉數高燈死你

一早買左 但今日d外檔屎到仆街

狗餅馬大灣駒

及時行樂勝利仔

西門？

收到thanks

2隻初出馬 1隻2檔田雞
1隻11檔潘狗
如果2檔潘狗 應該2倍都守唔住

長風對上一次貼中w係有備而來

仲信唔信牙頓好

包裝時代揹力架返黎啦

今晚d內檔 加輕勁惡

驚隻馬嬲 fing佢落樓

咁岩睇緊東方見到你講

今場有唔有益

上馬就醉

包裝時代又係初出架 ?

身型唔錯

度中咗隻八進，哈蝦王旺點解第四

Feel到又做愛

all in 大運舞台 win

有東方 冇窮人

我留意左佢好耐 成日寫話搏咩馬 但其實根本一d都唔冷

隻馬都操好先出 力架贏唔到 下場又畀潘頓搶

火車都買

咁會唔會兩隻初出馬返嚟 ?

咪就係隻八進入咗嚟，隻哈蝦咪跑第4

大運舞台p

大運 眾善 p

大家點睇「轉數高」（位置）

咁第4場係咩

唔出奇 不過我自己覺得有一隻會包尾

allin咗…

呢隻有態架, 不過唔知實力點

做愛

等五班

咁癲

1 2 5 10

潘頓有4。5 想要了

1 7 pq

9 11

完季啦
仲點等

今朝4 號同5 號都有4 倍 宜家得2。x

2！

1-3-6

博新馬唔得, 買3,7

2 3 4 試下

大灣駒
聽到個名真係笑咗出聲

唔爆點玩

迷潘了

1同2要左前者

田雞今日又潘頓日

仲要廢成咁

又係潘...

包裝時代冇左
話晒事冇埋
點賭

9 11爆盡佢

潘狗11檔都贏

車輪

直落3w1q

潘狗車輪鞭

騎豬王封盤未

nigga又唔放

認真

大灣驅有如大灣區改壞名

條友騎牛都贏 點玩

有田雞條on9唔放都知玩完

神州阿神州

潘神

騎得好認真 去馬根本一定贏 一出閘已經行

屌你老母我 4拖1，2

潘近排好等錢使?

長追潘win算啦
買咩q

田泰安幾時死

6係邊

唔諗咁多 活力勇士過蟲草之星

潘狗一發力，無人搞到佢
臨轉彎前收一收慢，囉盡內欄同你直路博馬

走位歲速控制直路推騎，一盡！

贏兩億獎金都係分得1700萬

講真 呀頓去馬既話
車輪鞭真係好撚好睇

same

Run whAt

炒飯寶藏 勇者勝

你岩

5-2-1

前面三場潘頓冇份賭 之後都要跟

死雷狗鸁完頭場就玩野

田雞仆街死

屌你老母垃圾田 捉到勇者勝都冇用
快撚啲仆街死啦

下季阿奠轉返公司騎師就更難爭W
有乜紀錄要破就拿拿臨呢季破左先

騎豬王派彩未

2P

勇者勝唔駛捉…係驚割能啫…

已經好開心了

隻手摩打咁撚樣

田呢條死仆街 買你又唔見 唔買你就死出嚟阻住晒

睇個勢潘想破雷 170w紀錄

見到佢都買已經係捉啦點知有件垃圾到咁嘅

潘頓上撚晒身

133 11檔都要賭

精神威細粒仔出腳好過包裝時代,

應該乜嘢路程都高過佢

呢幾個賽日真係要捉潘去驗尿

追埋活力勇士？

我有要啊 諗住佢嗰隻做膽應該穩陣啦 屌點知都係咁

六環彩
3 場 4 一拍即合 + 9 太陽戰馬
4 場 3 好友益 + 5 精神威
5 場 2 快閃的 + 5 架勢 +
8 夢幻戰士
6 場 9 天生一對 + 11 快利寶 +
12 情趣
7 場 4 醒目勇駒 + 5 盡開顏
8 場 6 綠色有運 $2

要啦 大摩要追數

2個都追數
但難度好高

下季畀雷再破返

點會 雷狗都冇步步友

鵲橋飛渡呢啲分 1檔
點都有啦掛

雷西就算啦
回哂塘

我相信去馬既潘
係驚個磅

呢個班次, 有倍率就詸埋眼買啦

全能都仆街

有冇人第5場會買永益善
睇好呢隻入到p

呢場應該唔係潘雷

換埋郭能即all in

潘騎133都還好
係驚個檔

主帥 vs 公司騎師

主帥無馬揀, 公司騎師有馬揀

有潘就唔駛理個檔啦…

/ R 5 永益善 / 74 / 5 1 2 0 0 / 金地飛客🐎 / 10

前三場都有12 今場all in 12

邊隻冷腳好

同路 拖左潘

唔中正q

揀中潘狗膽 唔中腳

快閃的係外邊沖緊上嚟啊

死返去日本仲好
唔使搶都大把馬自己上門

其實呢堆係咩

8p

最多咪三三四四

隻馬霍清㗎嘛

做腳搏一搏幾好

咩活動泥

檔位差 留得太後隻馬蝕唔起啦

鑽飾神聖
排位體重：1180
（而上次排位體重：1201）
#減肥 - 21磅？
超輕磅作戰
咁其他馬點夠佢挑？

馬膽王

(第五季) 連登馬膽王挑戰賽 2018-19

鵲橋飛渡外圍打到咁能熱

架勢啦

邊到睇

想要永善益 但火車潘

365 睇only

三班識贏 7號唔通今場返黎

講起上黎霍清好似好耐未發市

4

10同11兩個騎師名見到都不了

直程好耐無係呢度出現添

我比較想知連sir去左邊

2隻就番哂黎比你睇

砂漿邦

屌你老母 你試下11殺到條欄lo 大師傅

呢隻錢多都唔會買啦

呢場潘頓有飛回

屌你老母 如果潘明輝咁都入唔到p 可以放棄策騎生涯

搵錢好辛苦㗎

真 但買左架勢p

你放棄賭博生涯佢轉做trainer

快閃的

火百合

夢幻戰士

其實點解會覺得佢有彼

1拖23410

1 4 邊隻膽好

鑽飾神聖隻馬係唔錯，有態
唯一嘅變數係杜美爾跑法會唔會蝕位
唔蝕位有內欄應該win到
外疊就位置

又波又馬

架勢

7俊7檔，有加乘？

潘唔去分錢喇唔該

屌你老母 11拖1 6

跑緊乜

賤種11

錶之

入面塞到傻

bill析

哂撚左 1 10

全部收皮

彪之皇者

估唔到杜美爾廢到慢閘
內欄塞車渣ga

及時行樂守好位第五
賭馬好撚辛苦

潘狗有無咁撚醒神呀

爆到9彩

及時行樂走內欄唔掂就走3疊啦塞到死埋

屌你火車潘又第四

拉叔跑緊乜

屌你個屎卓瘋

鑽飾神聖 咁樣跑
阿苗會唔會殺左杜sir

永益善苦主區

杜美爾太垃圾

On9塞撚到咁 莫雷外咁都唔撚衝下

杜美爾收左幾多錢
清福同鑽飾神聖一開頭都拉後
之前求其入面塞下就算
衰撚過潘狗

好想戒

婊子皇者
屌你上場贏完個閘跑第8
原來唔係隻馬無
係班仆街想底出

Run what?

我屌 場場輸杜友

老苗（知錯）

屌你老母 有乜可能錶之至者

Bitch king

9 10 11檔我屌你老母

6 10 1 3

雷狗真係垃能圾

莫雷拉呢

第3場清福已經係咁
2隻都拖後 清福仲要不嬲前置馬

活力勇士唔係個檔贏得

Cls

根本跑馬地冇撚得度 全世界老散係度賭運 屌啦聲

兩隻都有買

火百合真係一時時

1 10 pq執返條屍

清福 鑽飾神聖撚鳩死我

見到騎師飛左呢隻

屌 唔中p...

屌那星 買左 3 8 10

係咪有馬冇過終點

你老母潘明輝 唔好撚騎啦

老苗仲可以用咩騎師？

唉唔撚識賭 梁家俊我屌你老母

杜sir

晒撚左我呢隻6

真係怕左火車

7757 05-06-2019
21:15 跑馬地
星期三 連贏位置Ｑ 5 場 10 火百合 拖 3 永益善 +
5 架勢 + 6 錶之皇者 +
7 鵲橋飛渡 + 9 南莊瑞寶 $10

$100.00

下季 新南非騎師

輸唔係問題 錶之至者 第一次跑
加新騎師 仲要屎卓豐
買多十場都唔買佢

咸成冇落飛都買怪邊個

投注站見到有條友 買1號 place 5000蚊 事後4圍講 屌你老母

留意番上場個步速

（Show Blocked User - 杜美爾）
完全封鎖

咁醒

輸兩隻升班穿q馬 係勁嘅

潘真係場撚場喺度

輸閘 仲要塞係入面唔知做乜鳩

我都買左
但買得180

中左都周圍屌老母

佢想屌佢老母呀講緊

買唔係問題
事後四圍騷飛

重點係.

我無買呀屌

直接屌佢老母啦…
事後狗要屌柒佢

係 係我想屌佢老母

連贏位置Ｑ 10 場 13 開心好玩 拖 5 和平路 +
買3,6,7想收多次

Post2?

下場買外檔算

天生一對gel

我屌你老母 潘頓12檔 14倍落到6.8？